低學歷求職網除左勞記仲有邊D?

中五會考學歷

除左勞記仲有邊D求職網 岩洗?

仲有邊D網多低學歷工種?

唔係網，
但報紙招聘專欄有幾多低學歷工種

推~